[分手]同港女女朋友落bar玩點知俾佢鬧咗一餐，好撚無辜

早幾日見放工無嘢做就同條女落bar，
飲咗兩杯high high哋就落咗舞池，
見到有條鬼妹身材幾正個樣又掂，
咪過去磨下佢囉。

點知條衰妹唔抗拒不突止，
仲要趌高個屎忽起勢咁磨我條撚，
完全當我哋隔離無人望住咁樣。
我見到咁即刻唔執輸，
一嘢拉佢個頭過嚟攬實佢un佢個大蘿友，
一路聞佢啲頭髮香一路喺後面摸佢對大波，
原來條衰妹無帶bra，兩粒的仲要又漲又彈，
我隔住件衫一路掃佢兩粒lin，一路聽住條女用唔知咩文喺到淫叫，
呢個時候我女朋友無啦啦走咗過嚟打我一巴，
條鬼妹見到即時彈開呆咗，喺到話:What the fuck?
我即時爆粗罵條女問佢做乜鳩，
佢喊晒口咁話我背叛佢，走去搞其他女人。

但係事實上我同條鬼妹都未有肉體上接觸，
我褲都未除，淨係隔住件衫摸兩下都話唔俾，
其實我淨係等於摸咗塊布喳喎，咁又點叫背叛你呢小姐？
打到呢到真係覺得好撚委屈，諗住今晚返去扑多佢幾次就同佢講分手，各位手足點睇？

真男人

係條女戇鳩姐

唔好咁多性幻想ok?

真人真事

叫翻條女落舞池俾鬼佬摸翻兩下當打和

佢條臭閪有撚鬼佬要咩
我肯屌下佢已經執到啦

Seed

做男人做到你咁

加埋#2好好笑
樓上seed呢？